入元朗戰術大鋼：只守不攻 窮寇莫追

只守一攻：遇到任何攻擊，就地防守還拖，絕不主動入村攻擊，嚴守不傷及無辜嘅底線，盡可能就地制服對方

窮寇莫追：對方極有可能主動挑起衝突再逃入圍村引我地追佢，記得唔好追入村，事到如今俾我地捉到幾個蝦兵蟹將都冇用

只守不攻

兄弟爬山, 做乜都好, 搵咗攻略睇先!

唔好再on 99 講有事退去寫字樓!
元朗有L寫字樓/商場你退!!!

if 天水被人圍咗, 無交通工具, 跑online 離開元朗去洪水橋/屯門要行 1.5 至 2 小時!
即係2倍老銅出支聯辦既距離!

做乜都好, 睇路呀!!! 唔好去送頭呀!!!

地圖傳送門:

陳怡幫我隻連登香城Online拍咗條宣傳片

正版香城Online Game
獲知名Youtuber陳怡宣傳
內含史上最全面裝備手冊及逃生路線
7.27再公測牛屎村新地圖

Pushhhhh

推